[突發] 今晚捉鬼方法

想知有幾多鬼入侵？
好簡單 而家同我即刻返屋企！
11點後剩返嗰啲咪係鬼囉

玩咗成日
係時候返屋企睇live上演popo鬼打鬼

可惜一有衝突就轉哂頭條

所以咪
全世界
返屋企
囉！

返屋企啦

你班人成日話夢中見
唔返屋企瞓點夢中見呀
全世界！返屋企！